新垣結衣+堀北真希+戶田惠利香 vs Momo Sana Mina，點揀？

前面正皮後面負皮

新垣結衣vs Momo Sana Mina都輕鬆贏啦

有啲難

傻膠先會負

後面嗰堆咩人嚟

堀北戶田從來唔覺靚
綾瀨遙或長澤啦

佐佐木希

那個了唷

Toda難講啲

結衣同堀北是但一個都贏後面果堆

戶田> 堀北

而家既戶田 不了
綾瀨遙
長澤
石原
北川
是但一個換啦

code blue第二集已經靚返啦
佢之前衰太瘦，同埋髮型

一個堀北都夠晒做啦

MINA係靚，其餘MOMO SANA行撚開
但真係暫時女人味唔夠結衣鬥

言下之意
結衣戶田>堀北

佢撚有咁講咩
理解能力低就算啦

可以結衣=田=北
但一個北就KO三個，唔洗加埋啊

佢意思係堀北一個可以挑贏哂5個加埋

[url]LIHKG環球女神冠軍盃日本區附加賽名額決定賽－堀北真希vs平井桃@TWICE
堀北一打一都輸

又得jeh

全盛時期嘅戶田係彌海砂

我反而覺得在liar game啲佢最正喎

後面三個乜水